渣馬有無手足抗爭

點睇

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

推

可以戴久違既黃頭盔眼罩豬咀
有號碼布，我係要cosplay跑步

貼五大訴求貼紙係號碼布可行嘛

既然封晒咁多路，直接變合法遊行啦

講真而家啲流感咁勁，左膠和理非帶口罩跑10K就係常識啦
都唔知有冇武漢嚟嘅跑手㗎嘛

如果有手足驚口罩唔夠，戴豬咀都無可厚非

如果跑步癮突然發作可唔可以沿途加入